口罩公司 medicom 是否藍色 口罩

見佢為左士多出 加長版口罩

醫管局又係用佢d 口罩

夢遊口罩請小心選擇牌子

上豬嘴啦
仲口罩

醫用口罩 平時病左都要用

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

病左照上豬嘴
配唔同濾罐勁撚過N95

個罐好快會用完

無人叫你病都咁高檔用60926
5N11濾棉咪得
同1870+差不多價錢

窮撚 冇噤多錢 d 鑵鑵好貴

幫襯Maskerhk 同路人
間鋪喺度：

屌 0.5折 有冇錢賺㗎